屌你老母臭閪，藝人王宗堯今天下午在一芳茶店出現冇人講？

20dec2020 旺角
藝人王宗堯今天下午在一芳茶店出現。
記者aniel

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

我咪講咗囉屌你老母西！

咁你又問

我問完咪我講囉 屌你老味

樓豬出po 目的係想求潮文，定想引戰搵人屌老母？

兩樣都第一時間達到了

藝人王宗堯今天下午在一芳茶店出現。

佢全名叫 男神王宗堯

幫推，各位清稍安毋躁！

啲人亂用潮文懶好玩咁

大美人李嘉欣

咁你第一吓屌人老母閪冇人講做乜撚？吓，屌你老母臭閪！

你誤會咗 我係屌王寫堯個老母奧西。。。